公屋 上網&電視出年到期，PCCW及cablesales請入

住公屋，有1000M 光纖
now出年3月完
網上行出年1月完

致老電同事，請問續約有乜優惠？
致cable同事，想睇有線新聞台，有無推介？

唔該晒同事！